覺唔覺M記反派/配角越嚟越突出

Civil war zemo為咗家庭嘅死搞到avengers分裂
Gotg 本身以為yondu係一心為錢 點知超能力屈機之餘又好愛starlord

Thor Ragnarok
Grandmaster夠痴
家姐Hela夠型
Boss Surtur夠勁

Black Panther
Killmonger就算出場時間唔多都搶過主角

宜家到Thanos

算吧喇，我地DC有史上最令人心寒嘅奸角，Marvel拍馬都追唔上

Marvel有mother fucker
Dc有mother lover

睇到個心都寒埋

m 記反派
漢堡神偷？？

仲有滑嘟嘟 小飛飛

DC 嘅壞人真係好啲

小飛飛係撚反派

依加得麥當勞叔叔先係正派 其他果三個比人踢左出黎咪要復仇

可惜dc有垃圾導演

M記電影反派黎講係得黑豹同Avg3好
其他反派